原來而家d 免費報紙得番幾頁

5張A3

免費都無人睇
紙媒鬥唔過互聯網

好撚多廢老朝朝排隊攞架

一早掃晒拎去賣廢紙

我見有啲會坐喺街邊睇/飲茶睇

係地鐵站伸手問人拎

明知廢佬拎完直接攞去當廢紙賣
你仲敢唔敢落廣告落去張廢紙到

免費墊枱

就算落啲廢老都唔會去買

網上睇即時好過睇隔日新聞。

我都好鍾意拎呢啲返屋企墊枱用

為左唔整黑隻手，我都無拎好多年